兩登香討u汪齊冧 立場新聞網頁同顯示502 Bad Gateway

有無人知發生咩事

ssl cert ca cloudflare死咗

全球性
cloudfare收皮

cloudfare 死

又國家級攻擊？？

cloudfare死, avgle都上唔到

condom 都死

無啦啦死

Avgle都支持反送中

Cloudflare是一間總部位於舊金山的美國跨國IT企業，以向客戶提供基於反向代理的內容傳遞網路及分布式域名解析服務為主要業務。Cloudflare可以幫助受保護站點抵禦包拒絕服務攻擊等網路攻擊，確保該網站長期在線，同時提升網站的效能、載入速度以改善訪客體驗。

大家要諗定遲啲連登死server 嘅後路!!!!

完全唔識IT
但砌一個ptt、reddit咁既forum要有咩技術同設備？

我都唔識
有無人識？？

黑警死全家

林鄭俾狗屌

又黎捉支那黑客

可能今次係試下水溫

屌！！大家要有定心理準備！
隨時都可能會喺緊急關頭死server！